【國安法】NordVPN 終於出左專俾香港用既discount code

係1freehk
[網賺連結]
平時三年plan得三折，依家三折送多一個月。
佢好少好少會平過三折，未買既好快啲買，以我所知幾日內會完。

咩係VPN:
[網賺連結]
VPN推介:
[網賺連結]
香城電視免費VPN: [url]
[/url]

push

push!!!!!

nordvpn不了

借個位：黑色五毛風向警告，大量五毛正在吹襲連登
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下強行通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

不嬲都3折+1個月
琴日先買完黎

push!

why

你sure? 我尋日見到得三折冇送一個月

524

個優惠做咗大半年都有

Eternal countdown

無盡既10個鐘

lm

可以連幾多device?

三折係無盡, 送一個月我第一次知....

6部

呢樣唔係叫7折咩
一年前已經係
大j都有派
吳志森都有
你想cap水既咪照直講囉

抄surfshark

Push

我blackfriday 3折加3個月

平時都係3折送一個月

點解個個都咁講？
我尋日睇都係得三折冇送一個月

因為7月個陣買過真係長期優惠嚟

點都好啦，有好過冇，因為早幾日真係冇，個discount code 1freehk好明顯係特登幫香港做

用呢個code 平啲喎

烈士

Nord不了

用Auman個code 啦

佢啲廣告code周圍都係
全部都係送1個月

Surfshark/ Mullvad
一個可以MultiHop，一個係最乾淨嘅vpn

一向都係呢個價

條link樓主有佣架
食人血饅頭

咁識做生意

同之前有咩分別

你都係

啱啱買左。 問緊屋企人要唔要。

定係一個人買一個就ok? 希望有巴絲解答

樓主佣金分成圖

其實仲有個方法可以再慳多少少
經 cash rebate 網站 度subscribe nordVPN
可以攞多40% cash back

退款要等幾耐

唔洗自爆MA

笑死樓主改個code做freehk以為呃到人
你都幾撚無恥

我去支援手足唔好?

【國安法】NordVPN有限時折扣優惠！！！

第一:條link唔係我既, 係我係個google doc到搵返黎既
第二:根本10條有9條都有回佣，咩大J果啲全部都有回佣
第三:你唔用條link自己上去買冇果一個月送

用呢個方法50.26/3年

拉

7折係30％ OFF喎

買一個夠幾個人用

唔該巴打

上面啲ban圖想點

平時三年plan得三折，依家三折送多一個月。

好似用眾志個code
佢哋會捐返啲佣出去

oepay master card, tapngo

求pin

bitcoin 算唔算 ?

30% off先叫7折喎ching
Coupon code可以user自己整俾人嘅咩？
之前嗰班YouTuber好明顯係sponsor左先有個code啦
Freehk呢個code如果樓主自己整到 咁可能佢係NordVPN 員工
如果你覺得樓主係cap水嘅 咪用返大丁or吳志森or Auman個code
反正優惠係一樣送1個月

垃圾VPN
用完俾人爆銀行AC咪撚喊

樓主講緊三折

盲？

exactly, 屌我真心唔知之前都有一個月code，我以為搵到好野先開心share，唔岩洗既就算啦，你地可以照入其他code

NordVPN用過好撚廢
呢排襯勢想搵班youtuber推

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

Sor 自膠記錯價錢

咁樓主你自己pin返話人聽怕俾人cap水嘅可以用其他黃色Youtuber嘅code啦
反正一樣有同等優惠

利申 我係用auman呢個code買

岩岩冇用code買左 可摸以打code補返

你想用electron俾錢？

30日內有得退錢
再買過

請大家將524 行動正名為反國安法大遊行

nordvpn一年比人hack唔少 仲有人用

Coupon code入voucher75off
有75% off

pin 佢, 大丁, 森哥夠唔夠？

佢呢種做生意方法
對住香港人真係要投降
不過好似台灣人都係咁
以前旅行book酒店大家都識咁玩

咁你介紹下不如？

用住1.1.1.1先 唔得再買

其實你用港元settle,一退一買都可以已經=一個月月費.....

呢個好似唔係vpn嚟喎

有冇人有大丁code? 我想pin埋

似係樓主自己個code放出嚟賺錢 退咗佢啦

打手收皮啦 拉

有巴打表示入其他人既code可以支持返佢地
auman: auman
吳志森: samngx
一樣係三折送一個月
你入左去下個nord條link之後，delete返個1freehk入返上面果兩個code就得

自己睇pin，成班黃衛兵係度發癲

p.s. 只可以簡一個入

norton vpn?

已經有我諗可以用住先唔洗買

我諗住買Norton vpn, good?

呢個我就唔知了

你個名

啲YouTuber 嘅code全部都係送多一個月 pewdiepie之類有賣佢廣告嘅都係

有無link

得啦得啦知我柒左啦，你地有邊啲黃tuber想我pin我就pin啦

用緊avast VPN

好唔好用?

都OK 電腦用緊!手機唔知

一定要經佢網站訂，咁你先可以攞到rebate
我check 過個價同官網係一樣

個rebate網係信得過，我以前都成日用

more

多謝

MULLVAD
不過無佣收
未必符合你需求

推

只有 Linux 能使用 kill switch

咪三折囉

停課就多啲温書啦

唔使客氣

個rebate 通常幾日內會showing as pending rebate
90日先可以攞到rebate
到時可以直接將D錢 transfer 返去paypal
係麻煩咗D，不過都叫慳到少少

[NORDVPN] 1100x NORDVPN ACCOUNTS (PREMIUM)
by terabytt - 1 week ago

又一堆被公開嘅 AC
唔知有冇一個係有連登仔份呢

好似之前有巴打已經講過好多次
After noticing a number of misleading headlines about account and password breaches at NordVPN, we’d like to explain what’s really going on. Not only did no password leak or breach occur at our service, our users’ personal data is still secure – as far as our website and service are concerned.

咁啲 ac 係點嚟

搵到一個香港人被爆 ac
點睇

入面其實有講，佢話班user係其他網俾人hack左，但又用同一set password用nord，所以就有堆"nord account credential"

點証明? 佢冇証明到，但之少佢出事的話佢會認的

我連登記都怕俾人hack account，果個black hat website黎

姐係 nordvpn 特別多傻仔咁嘅意思？

一個十三億人既國家一定會多弱智人士多過一個一億人既國家既弱智人士既。Nord咁多人用...

呢位巴打心水清

咁你都信
真係服咗你
如果真係咁著重安全
應該盡快 support 2FA
咁就算畀人公開 AC & PASSWD 都唔怕

公務員想講少少嘢

你都一路好走

樓主係nord打手
好幾個post一直推nord

請教下咩係Kill switch?

我唔只推Nord，咁你當我係VPN打手啦，總之你地買nord好唔買nord好，都裝VPN啦.

買Nord既就入我pin既coupon code, 可以支持黃色youtuber

有 kill switch = 你個 VPN 斷撚咗會斷哂成個網上唔到網
無 = 你個 VPN 斷撚咗唔會斷網仲可以上到網

換言之即係阻止真 IP 洩露

有埋配圖就更好

上面自膠咗啦 一時記錯價錢者sor

淨係linux先用到即係話手機都唔會有kill switch? 咁有冇第二間係windows/手機都用到kill switch?

Nord 佢自動拉左個server 係香港
係咪要轉？

最好唔好香港

仆街2個月前課左3年

windows 原生 app 有 kill switch
但無 double vpn
要自己裝 wireguard 搞

iOS/An 唔肯定有冇

好快到你
用得開心啲

上個月都見到送1個月..

死火，點解冇人用ＰＩＡ

利申：用緊

點樣退錢

我都係睇嗰google doc先買nord 估唔到有呢啲料爆

同live chat講

Nord官方講左唔係佢地俾人hack，不過信唔信你地自己決定吧

After noticing a number of misleading headlines about account and password breaches at NordVPN, we’d like to explain what’s really going on. Not only did no password leak or breach occur at our service, our users’ personal data is still secure – as far as our website and service are concerned.

一向優惠卷都係7折
利申：買ed

你意思係三折?

小心！！

其實長期usd125/3年
起碼上年做到而家都係
你入乜咩refer code都係呢個價
最多送多1至3個月俾你

上面巴打話如果入黃youtuber code可以幫到佢地

Sure,上個月買已經係咁

有冇人用TunnelBear ？

okok 我柒左,
但上面巴打話如果入黃youtuber code可以幫到佢地

affiliate link 真識搵錢

Nordvpn 有student offer, 買三年三折再八五折
姐係二五折
係學生既諗諗佢

買左了

咁on9用身分證做pw，應該係釣魚網中招

係有referral收
但你俾嘅錢係一樣冇平過

唔信

不時都有大量新 AC 流出
同埋 nord 如果肯正視呢個問題
應該晨早要推 2FA

明知咁易畀人爆 AC 呢啲問題仲要從未停止過你都盲推
問下自己有冇良心

第一, 你係會多一個月送, 我頭先試過你唔入code係冇既
第二, 你咁仲衰過黃子華魚蛋論, 連同路人都唔肯支持? 森哥幾十歲人連頭條都已經冇得做

我想問下實際上點實行2FA? 手機obviously唔work, email有好多人用一次性email register

講就容易...

實制上點運作？我surfshark acc 已expire

正野，我依家先知
其他VPN有冇?

surfshark 已經夠人，用 mullvad，我唔見 mullvad 有大量 ac 流出，可安心使用

咁mullvad係咪2FA先

mullvad 都唔洗入 password

Get up to 60% of your purchase back when you shop with NordVPN

經呢個網，有60%回贈

即係大約HK$500三年

用referral 有多USD$10回（利申：我都有得回）

計錯，應該係未計referral US$10的話，三年大約HK$400

我留言意思係佢唔係近排先平
而係你用唔用code都係呢個價錢啫

有冇人知點解用信用卡比錢 打完個驗證碼之後佢上面會彈行

[發生錯誤。這可能是由於資訊輸入錯誤、網路處理問題或超出支出限制引起的。]
搞左半粒都比唔到錢

好多YOUTUBER幫NORD賣廣告都有呢個優惠

mac store 版無
官網直接down 就有

講緊nord

你試下依家唔用code去官網睇下幾錢?
我就冇送一個月囉

你依家再試下吧

係, 我柒左唔知, 大家想sponsor黃tuber就入返我pin左既code吧

丟掉幻想, 大把和理非驚死 + 黑警戒嚴, 講大遊行果D只係一廂情願

請廣傳[巴士人鏈]
限聚令豁免排隊, 黑警分唔到你係咪真排隊搭巴士
主力部隊集中去頭站, 只要頭站架架車滿載, 中途站上唔到車就可以排隊組人鏈
排到累去黃店抖吓, 差完電再排過
畫面夠靚, 岩哂和理非, 有機會上到國際頭版

時間無多, 認同請代開post及分享給身邊黃絲朋友

Android應該由version 9開始已經有內置kill switch嘅功能：
Settings, network and internet, advanced, VPN, 齒輪, "always-on VPN" + "block connections without VPN"

支持手足

有冇邊個vpn可以手機同電腦一齊用？最好有4-6 users同時用，可以夾埋屋企人一齊買，thx 巴打

啊 係啊 打錯

ching我唔用1freehk個code買仲平啲

有75%off??

有呀 discount左先107usd

唔知點解，咁你75% off直接買吧

我上去睇都係得70%off
屌佢彈出彈入既?

點解會有咁多 plain text password 被流出

nord官方話係班人係第度俾人hack而又用同一set password用nord, 唔關佢地事

不過當然冇証據prove到啦... 唔信就用第個吧

我一定唔會用

想問問付款3年要比幾多港幣?

約一千蚊到啦

NordVPN 使用注意事項

- 強烈建議用新 email 開 ac (減低被盜風險)
- 新 email 可選擇 protonmail / tutanota (gmail 信唔過)
- 密碼強烈建議 15 字元以上 (需包含數字, 英文大細楷同符號)
- 連接 VPN 前謹記更改連接 protocol 為 "nordlynx" (更快同穩定)
- 若需連接雙重 VPN，則只能透過 openvpn 連接 (nordlynx 不支援雙重 VPN)
- 連接 VPN 前謹記確保 kill switch 功能已啟用 (iOS版已內置無需另外設定)
- 連接 VPN 前謹記確保 auto connect 功能已啟用

個人用後感：
唔用雙重 VPN 嘅話 NordVPN 的確好快，
尤其電腦版連返 HK Server 有成 600M+，
但一用就慢到仆街，
目前嚟講雙重 VPN 都係 Surfshark 快啲，
ProtonVPN 就唔好提，
仲慢過 NordVPN。

俾左錢幾耐先收到email？

等左兩個字乜都冇

應該好快有架啦, 收到未?

收到了

想問如果有ios及window 可以同時使用？
另外會不會有數據用量限制？

可以
冇限data，但唔可以同時超過６部機用

affiliation link

最多人用既又唔得
咁好難攪喎
新手更加分唔到邊D好

x2

cyberghost (太垃圾已 del), mullvad, nordvpn, surfshark, tunnelbear 用家到此一遊

Speedtest: NordVPN VS Surfshark
Last updated: 2020/5/25 22:54

NordVPN
Location: Hong Kong
Protocol: NordLynx
Platform: Windows 10 1909

NordVPN + TunnelBear (雙重連接)
Location: Hong Kong > Japan
Protocol: NordLynx
Platform: Windows 10 1909

NordVPN
Location: Japan
Protocol: NordLynx
Platform: iOS 13.5

Surfshark
Location: Japan
Protocol: iKEv2
Platform: iOS 13.5

NordVPN
Location: Taiwan to Hong Kong (Double VPN)
Protocol: OpenVPN - UDP
Platform: iOS 13.5

Surfshark
Location: Singapore to Hong Kong (Double VPN)
Protocol: OpenVPN - UDP
Platform: iOS 13.5

NordVPN
Location: United Kingdom to France (Double VPN)
Protocol: OpenVPN - UDP
Platform: iOS 13.5

Surfshark
Location: United Kingdom to Germany (Double VPN)
Protocol: OpenVPN - UDP
Platform: iOS 13.5

咁Surfshark是否一樣？

嘩，改個 freehk 抽佣 code，同人講就話係 NordVPN 俾，其實樓主就每位抽 $400。賺錢唔緊要，但係可以光明正大一啲。

唔係, surfshark有人試過幾十部同時連都得

個code唔係我既, 我係見到有送一個月先推呢個
但之後發現原來其他黃youtuber都有, 我已經pin左叫人改返其他黃youtuber個code